有連登巴絲係蘋果落廣告

第二次係蘋果落廣告, 今次係同4位唔同既巴絲夾份登報

第一次

係度想同大家講, 如果大家都想支持蘋果其實唔難
可以試下好似我地咁係蘋果落廣告
其實真係無想像中咁貴, 我地咁樣一人一格都係除番開$1250一個人
如果學生無咁多資金, 亦都可以試下落分類廣告留一兩句自己想表達既文字都係
$90一格, 絕對係一個除左訂閱/買報紙之外既好方法去Support蘋果!
有興趣請透過以下方法聯絡蘋果職員

過程好簡單, 先取報價單, 然後講清楚自己想落邊類型既廣告
然後就按要求整好份圖再Email份稿比蘋果
佢地對完 OK既 就會叫你比錢同簽名, 之後等2日左右就會成功登報
-------------------------------------------------------------------------------
回到正題
希望大家可以支持小弟開既Youtube Channel
Channel以前主要係分享一些旅遊影片, 剛開始拍片所以拍攝同剪片技巧都唔係太好,
但會繼續努力改善同學習!
而將來主要會分享在日本生活的影片
包括日本留學生活, 及將來係日本創業申請經營管理簽證等過程,
都會想同大家分享!
如無意外年尾會出發
只求訂閱 多多支持

Youtube Channel: Kiu & Chung

-------------------------------------------------------------------------------
之前以為係蘋果落廣告普通人負擔唔起, 但其實唔係
平有平落, 貴有貴落, 唔係一定下下落頭條
所以大家都可以試下, 出一分力
如果關於落廣告方面 有唔明既地方都可以係下面問

希望蘋果落廣告熱潮唔係三分鐘熱度

推

push ar

wow push

拉

點解全部都係 日本 韓國 片

咁岩之前去左日本韓國姐
之後會嘗試拍其它類型的影片

間唔中推一下啦

push

好似越黎越少人落廣告

想問係咪要design 好哂要出咩廣告蘋果先報到價？

想同人夾，但係未知有幾多人會夾，同睇吓要夾幾多錢

你好，唔係
你只要有尺寸就知咩價，其實得幾款
我地依個Size 叫1/4 Quarter $10000
半頁$30000 全頁$60000 頭版$180000

唔該絲打！所以design 係唔會影響價錢？到時再交個design 比佢哋等兩三日就出到？

無錯，design 唔影響價錢。
交稿加兩日登報
我星期五交星期日登

感謝！好有用，咁可以去馬

加油，支持蘋果。

輕輕一推

支持